突發！發現TWICE入面既隱藏形靚女！

twice新男成員？

呢個衰妹真係收得好埋
琴日先發現到佢

你條仆街打手原來係GAY既

非

唔好笑啦

唔垃圾個兩件你都唔推

定延同彩瑛絕對有能力脫離TWICE
另外組成雙人組合

不了

好似見唔到有人wo張圖

一短頭髮就見到了

樓主又招黑

有時真係寧願你推閪女人

推恩B呢?

不了，唔想招黑
巴打你改名改到認你唔到

招到黑好過冇人識

Btw邊位係計庾琳芯

咁你開下po
新團Everglow，長腿正喔
Btw一心一意恩彬知錯

玩厭定延了

定延定彩瑛？

5sick

雙飛

吹奏依個男人好過

組成雙人男團

樓主成日唱奏班男人

好波

是

You GAY

定延長髮版幾好j既
彩瑛呢d路人就算啦

Chaeyoung明明留長直頭髮好好睇
係要剪埋啲短頭髮搞鳩自己